連登仔：買中資股死全家！但ARK系列持有騰訊巴巴，所以買ARK系列都要死全家

飲東江水死全家